ive civil hd入

請問有冇師兄可以比d notes我（薄酬），黎緊入學，想打個底先

算吧啦ive仔

將來升職有你份？

一世做基層

推

仲入civil?
大把人無野撈轉行喎

真係？

仲讀civil..

我覺得找工就唔難既
但係要有心理準備做狗

同埋可以睇下啲關於civil既youtube片先
開學之前就睇notes 好快冇動力

幾on9先會依家入civil...
轉科吧啦
大把大公司cut緊人，得返d細project做

同你講ive d貼士 準到冇朋友

包畢業既

唔洗太大壓力

過來人話你知 咩準備都唔洗
考試前做咗幾年past paper就輕鬆過3 上齊tutorial就輕鬆過3.5 lecture就比人拍卡算 曬時間

咁civil定bse好啊...

2019年重讀civil

有冇考慮過nursing?
如果在civil同bse裡面揀 我會揀civil

咁易讀都要...？

上年d科 有幾科d題目同上年完全唔同
仲要冇俾tips

樓主唔好諗住hea住合格就算
你會好大壓力
好多同學sem123走左 去讀其他科表示輕鬆度假

屌
回覆錯留言

前年grad左
唔好信上邊話tips同做pp
得最頭幾屆係咁
依加已經無呢支歌仔唱

讀護士啦，一畢業就3萬起薪，溝女又容易，讀土木你一世都係單身狗!

信我 揀依科讀沒任何問題 問題係你讀完做番依行就仆街啦 唔信就即管試下 兩年後見

我今屆畢業，可以同你講，year 1 啲notes好撚廢，基本上底好嘅話睇都唔洗睇，years 2啲notes就好撚悶同太過精簡，你基本唔會學到野，不過只要臨考前做多啲歷屆試題同埋叫啊sir比啲tips，基本上科科攞a無難度